能夠同世界第66美人共度餘生 我猶如在夢境一樣...

發達啦

嘩L吊 個榜本身都流流哋架啦 估唔到而家...

Fake news 拉

你繼續發夢
我繼續同佢搞野中出佢

已經唔係灌水咁簡單
直頭係灌水泥
醜撚到咁都66
早幾年都會睇下呢個榜
之後見到黑色嘅都上到頭幾已經無再留意

世界第一 就在今天

Real new 推

發惡夢

米色拉

夢遺了

施巴其實你真心愛佢....？

佢=我家人

亂倫亂倫

家人=不愛

妻子=家人

我地=神鵰俠侶

小龍女俾人X過

哈啊

彩都係俾人x緊

咩料啊

推

估唔到會無唉叔

造假